肥婆icon呢單野睇某d連登仔質素

家陣d風氣真係唔撚得

Admin見之前提出肥婆icon個post好撚多正評,咁佢先推出黎比大家用
咁推出左之後有d巴/絲打覺得唔match高登,唔好睇etc.,表達話叫admin收返其實冇問題,但屌鳩佢唔撚理民意係咩玩法識讀心咩大佬,之前你又唔講,點知你唔滿意啫

同埋,積返下d口德啦好心,個肥婆icon點樣都好都係某d巴/絲打既心血黎

其實唔只肥婆icon,好多post都係,唔岩自己心水/唔同自己立場就屌鳩柒佢既風氣真係

或者係我太on9,竟然期望高登仔會改善呢種風氣

樓主好波fatc

fatc 巴打我愛你##fatc

係喎，其實高鐵都係人地既心血，都唔明啲人盲反做乜鳩

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc #[joyce]#fatc

689都放左好多心血係香港

屌你整個icon 出黎要用你錢咩，都唔明你拎黎講做咩

On9 logic收皮啦##fatc fatc

搞柒我上開個科林仲大罪

fatc

返高登啦你班柒頭, 少少搞笑野都接受唔到fatc

仲有好多連仔會自稱高登仔
同自稱中國人既香港人有咩分別

fatc ##fatc

樓主好波！##fatc

##fatc ##fatc

admin 有無咨詢過先攞黎上架？ 果個post 嘅正評可能只係鼓勵原創，唔代表支持將set icon 上架喎，咪混淆視聽。依家公投post 支持嘅都係佔緊下風，咁咪睇下投票結果囉。講經咩

唔明點解一定要似高登，明明當初大家係覺得呢度更進步先聚集係度吹水。我認為只要係有質素嘅野就可以加，就好似肥婆icon，唔鍾意咪唔好用囉，點解要限住同高登一樣？高登有好多唔好嘅野係咪要跟？

支火用埋5p字 做大個餅

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

見一次！
屌你十次老母！！

伯母，打擾了！

你sure係進步？
有冇諗過點解咁少人屌新腦魔
點解大家對肥婆icon咁反感

##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc

fatc fatc fatc

啲連登仔好惡 做咩都要經佢地同意 佢地既民意就係民意 人地個啲就唔係

仲有 新icon好得意我屌哂你地老母##fatc

其實好得意fatc

咁又真係唔太match

其實都只係多左一種選擇姐 你地唔用你地事 我地用又關你地鳩事##fatc

日日moon住個壇都唔知佢想加肥婆icon

我用殘體字 5p字都係多種選擇姐 你地唔用你地事
我用又鳩你鳩事

咁公投都係一個最公平嘅做法，希望有上嘅人都會去個個投票post度投票。人多始終會有唔同意見，如果唔可以並存就少數服從多數吧...

其實家下公投post都睇到連登仔反感居多,我都支持admin因而收返肥婆icon

不過我係唔滿意某d人一黎就屌左佢漠視民意啫

on9, 高鐵d錢唔係， 低能仔

個班柒頭係又屌，唔係又屌，乜閪都反，惡撚過狗，小學雞行為。 ##fatc

fatc fatc 樓主我愛你

on9 logic, 嗰啲都係錯字， 肥婆icon係icon。fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

不如咁講 人多一定有唔同睇法 但而家班連登仔係霸道到即屌嫌人礙眼要即刻下架 你同班建制同港共同中央有咩分別？個icon連存在都唔俾 想公平既建議admin整公投 再唔係有可能既整埋filter自動過濾 但唔可以因爲你覺得唔順眼覺得整cheap個壇呢啲主觀原因就ban鳩人囉

fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc

##fatc

呢個icon同我個樣好似##fatc

正已評fatc

匿名論壇係咁㗎啦 咁認真做乜 上到嚟仲要同你客客氣氣咩

Admin都唔使咁介懷 但最好順應返民意啦

個人修養又真係唔係人人有既
admin唔洗理班人 佢地唔想用咪唔好用

痴撚線 個肥婆icon topic直程連禁入去既意欲都無
使唔使下有改動都用投票呀？隔離膠登都係咁架，好大自由度，改咩都民主投票。最尾咪收皮囉。

咁屌法邊有人會再幫個壇創作任何嘢
睇唔順眼就屌人整堆垃圾出嚟、話人鼓吹肥婆風氣
明明只係想笑吓
講到人十惡不赦咁做乜##fatc

肥婆肯收皮味。

其實都係多個選擇姐

我愛樓主##fatc

支持新iconfatc ##fatc ##fatc ##fatc

你以為你邊撚個

大股東掛

唔中意咪走

仲粒粒皆辛苦

嘩 你又好有修養喎 出面個投票7百幾對3百幾 多一倍 你叫人唔好理？

#[joyce]#fatc

時事台冷冷清清
反而肥婆icon就踴躍討論

push

你覺得得意就係culture -.-
人地鐘意就唔可以係culture@.@
你玩撚哂啦-,-

咁講既話用5p字又有咩問題？

樓主講中晒

##fatc fatc

雖然唔會用
但人地一番心意 無咩好反
Admin就係理民意 先加入去
加左 又話唔要 仲要屌囇鬼咁

fatc fatc

是咪成個膠登搬左來？

唔撚滿意咪走囉屌fatc

又話一家人又乜又七又反高登
一意見不合就叫人走
佢落左架你係咪返高登呀柒頭

咁佢唔落架到時係咪你走啊撚樣?

一個星期
佢唔落我唔上

根本香港就係咁

fatc 我覺得幾得意。香港人係咁㗎啦！乜都反，反無視但又會睇，睇咗又要扮無睇，踢爆佢有睇又屌一台獨大

自
係無線

樓主好波
睇班垃圾真係嬲撚到
個班屌屌屌既仆街應該係現實生活中完全冇建造力既垃圾黎
屌係冇問題 有理有據至得嫁碌柒
人地心血黎 冇做錯都要屌 on撚9
fatc fatc fatc fatc fatc fatc
我係要用呀
你吹呀

你唔鐘意咪唔撚好用囉，又唔係收你錢。
當初呢個論壇開個陣你又有冇投票支持呀？

#[joyce]#fatc ##fatc ##fatc

on9
高鐵目的係咩呀
起之前既民意係點呀
用邊個錢起呀
屌你老母 小學雞做功課啦

垃撚圾成班人啲邏輯弱到爆
人地毛都冇收條呀整出黎
小學雞返屋企做功課la屌你

我淨係記得我入去負評左就出返去

香港人修養問題
日本人係依方面好好多
就算口臭極都知咩係尊重

佢註冊account都冇經我地公投啦

柒都用丫

fatc 有少少鐘意左樓主

建議admin係正式上架新icon前開post投票
加截止投票時間，由正負評數嚟決定，少數服從多數
起碼上架之後大家都知咩事，唔會亂屌一餐

有部份連登仔好自我中心，唔識專重人

呢兩日無見到個post 今日一上無啦啦一大堆babycondom icon真係屌左一聲 同見到5p字一樣咁噁心

太多新會然

多個選擇有乜問題？你唔like咪唔好用囉。

有得派膠我一定派足一個月比你呢d撚樣

幾得意呀 fatc

係囉-,-
都唔撚明.＊ 點解﹍×°唔俾用表情 °°°×．﹏\（

fatc 支持

上高登就係咁嫁啦，唔理d人屌唔屌，市場決定一切。唔好用幾日之後就唔會再見到d人用呢d icon

係阿，有班撚屌係度小妹5P話要返高登
市場決定一切 咁唔好屌佢地喇

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc #[joyce]#fatc fatc fatc fatc fatc

我係鍾意用呀fatc

之前有位巴打將D潮jpg （如：你大我呀.jpg) 8bit化，點解果個反而冇？

始終都會有人唔鍾意而屌都好正常
但起碼上架前都通知聲
我就覺得多d icon用都幾好，但唔好過分濫用影響討論區嘅討論價值

只能說肥婆icon，假腦魔icon呢堆柒野同埋你班會員既態度真係逐步趕緊人返高登，我就係其中一個

##fatc 呢個好過癮##fatc ##fatc

反個班人態度好少少會死？

之前完全睇唔到個post，冇逐個po mon過。雖然係得意搞笑，但同高登唔係好match，令人即諗起baby kongdom。唔好話呢度唔關高登事，除咗小部分人，其他都係熟咗高登文化嘅老屎忽。如果你話呢個得，唔講5p字，點解做表情撚唔得？